終於知道點解多數台妹比港女大波

佢地食得雞排多

雞排妹

後入

終於知道點解多數架妹比港女溫柔